［JOJO撚］黃鎮究竟有冇破解法？

把所有結果化成無
就算一拳超人黎打一野都等於冇打過

速度

垃圾替身

其實黃鎮只要出招唔夠快，廢過普通黃

佢係要接觸發動能力既類型？

dio嗰超越天堂咪剋住佢。樓上話速度比佢快嗰啲，諗下你打中佢都計接觸

冇玩隻驚除左個外掛替身係咪冇解

可以答你，係

本篇Ger係無解

唔計over heaven=無解

天氣預報放青蛙會點

時停狀態之下佢比人打死左啦
重點歸零？

Dio over heaven
唔係the world

佢好似可以連，發動時停依樣野都可以變做無。

咁要睇佢放左青蛙先定黃鎮發動能力先

如果係咁，天氣預報好似對神父咁改變空氣濃度得唔得

白金之星呀

DIO一句我係你老豆就打都唔使打啦

網上啲人吹姐

荒木自己夠話白金之星係最強

啲人咪又腦補黃鎮強，神父強

新章啲野更強

咁咪變到問響黃鎮無敵既世界入需有無人打得低佢？

漫畫邊個勁就各有各說法

但Game入面，邊個出招先邊個贏

即使漫畫都係好合理咁推出邊個出招先邊個贏
（時停要被歸零必須要時停前俾黃鎮意識到去主動出招撞，時停果時黃鎮唔會有反應啦，除非黃鎮一樣有時停）

白金之星強係講緊4圍，數據上最強

時停之下黃鎮點反應先？

又或者鬥吹水，黃鎮唔小心比隱者之紫掂到重攞埋佢操作權，係咪隱者之紫最屈機？

掂到個下黃鎮都發動到能力

黃鎮自動波wo，緋紅之王時刪拮眼零傷害

無最勁嘅替身 只有最廢嘅隱者之紫

話明吹水，梗係黃鎮意識唔到啦，二喬最叻偷襲。唔好唔記得GIO咁勁，因為五代入面無二喬咋。

計邊個出招先，黃鎮既意識本身都算係招黎。比隱者之紫掂到，自然控制到黃鎮意識唔到自己意識到隱者之紫，等同廢左黃鎮，甚至操控佢。隱紫掂到黃鎮之前被意識到咪黃鎮贏。

黃鎮唔係無敵，只係能力誇張姐

自動波都要黃鎮自己意識到
黃鎮自動波係因為佢有自主能力

只要快過黃鎮本身既意識咪可以出招
所以時停系Stand例如白金之星同世界係可以打得到佢

除非死都話黃鎮全天候無敵

咁我叫其他漫畫既創世神出黎滅世算。

唔好咁講，最命硬係佢

橫跨3部Oh My God!

無 基本係口循級數

唔知5部死左未，應該未

口遁連無限月讀都破到

照道理 應該同銀鎮一樣存在弱點

4部尾好似有講死左

來福槍, 手榴彈, C4炸彈 ...

Killer queen第三炸彈？

6部都未死

：「你的替身最沒用呀！老不死！」

Gio六部死左未

應該都未

Cheap Trick 都打得嬴黃鎮啦

如果打機，神父可以抽黃鎮CD，廢黃鎮武功

其實會唔會黃鎮除左紅王之外
根本打唔贏其他人？

冇睇原作
但如果黃鎮要接觸先發動到既 好多人都打得贏佢

所以佢係咪

印象中第五部係話佢自動型替身 其實真係無解 老闆刪時間佢都可以自己發動能力 咁時停果啲應該無用
但如果係自動型替身 天堂製造又點解成功發動能力
後尾隻game係咪改咗設定 一定要接觸先發動能力

因為有射程影響

在動畫劇情裡把被一些廚捧成神的黃金鎮魂曲的永遠到不了真實以及爪彈的效果給無效化,這幕震驚了許多人,由於不是遊戲內發生而是劇情上展開描寫,而且還是正面硬上的情況下完全徹底被打敗,使的一些廚崩潰

黃金鎮魂曲的能力是讓人永遠到不了真實,但超越天堂的能力改寫卻是一定到的了自己想要的真實,由此可見超越天堂世界的能力比黃金鎮魂曲還要上位